{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153197?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 하이맘키즈가족스파펜션옐로 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 そして、ペンションは青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を禁止しており、その理由での払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイムでは100%一致しないことがあります。 重複予約の場合、先に決済された予約に優先権があります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料金は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超えると入室が不可となる場合があり、この場合でも払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルする場合でも払い戻しはできません。キャンセル料金金は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 また、お酒や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 当日予約、当日入室の場合はご利用いただけないこともございますので、ご確認の上、ご購入ください。 また、夕方9時以降の予約は確定予約を保障できません。 客室はスパ/ジェットスパの客室と個別バーベキューがご利用いただけます。 バーベキューはテラスで利用し、スイカ客室は共用バーベキュー場を利用する必要があります。 バーベキューの利用料は人数によって異なり、申し込みは管理人に現場でお願いします。 ペンションにはIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙でプールは運営期間が異なります。 プールの利用時間は入室後から午後8時までで、運営期間は天候や状況によって変動する場合があります。 駐車も可能で、キッズも歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は許可されていますか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムに一致していますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムでは100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約があった場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約の場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料金は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルしても払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルする場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "お酒や肉の焼きは許可されていますか？",
            "answer": "お酒や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室は可能ですか？",
            "answer": "当日予約、当日入室の場合はご利用いただけないこともございますので、ご確認の上、ご購入ください。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに予約することはできますか？",
            "answer": "また、夕方9時以降の予約は確定予約を保証できません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "客室はスパ/ジェットスパの客室と個別バーベキューがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはテラスで利用し、スイカ客室は共用バーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は人数によって異なり、申し込みは管理人に現場でお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "子供を連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "キッズも歓迎します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 719
    }
}